EYES ON ME : THE MOVIE加場撲能左飛未!!

先貼為敬..

斬清同場

等埋我

撲你妹

咪偷圖

邊間？ 等我同你一齊坐🥰

約左心儀女朋友仔了..

80蚊...

有女仔朋友送咗張飛俾我,話想同我一齊睇
我當住佢面撕咗張飛,話唔睇呢D辣殺

屌你老母啦

屌你老母

唔好引戰拉

幾撚無恥先會話俾全世界聽入場睇造馬團啲戲

練定應援。